顯卡壞左可以點？

你班毒撚係咪好撚嬲呢
打柒我吖笨
顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡

呢個係最後一個回覆
大家Block完樓主之後由得個Post沉就得

班死毒撚入嚟未

換張GT1030,740,730或者710
有X咪撚換,有X果D叫顯示卡,唔啱你用架

咪姐係顯卡囉 打多個字把尻咩

字都懶得打學人上網

姐係打多個字，上網就會叻d?

顯示卡同顯卡大有分別
顯卡: GT冇X系列
顯示卡: GTX1050或以上
明未呀柒頭,差一個字完全唔撚同級數呀

死傻西

鍵盤戰士連字都打少個仲有乜面上來？

屌你老母...請善用起底功能,佢叫過時事台做CC台
係支持支那共匪嘅五毛狗先會咁撚懶

( Show Blocked User - 鯊魚 )

五毛狗

駁唔撚到就屈毛

覺唔覺得成日提「屈毛」兩字嘅人都係五毛?

撚到班人一橦都無

駁唔撚到=五毛狗！建國清算！

好撚驚

Show Blocked User - 鯊魚